深水埗布街棚仔依幾日開咗未？

如題

有冇巴絲住附近可以幫手留意下

未 琴日去左 開得一兩間